賣淫韓女庭上踢爆 與放蛇警性交官：勿息事寧人 唔使怕

本報訊】警方日前搗破招攬韓女來港賣淫的跨國犯罪集團，其中4名韓國女子及1名港男馬伕案件昨提堂。4名韓女認罪後，有兩人堅稱曾與放蛇警員性交，不同意警方指付肉金後即叫她們離開酒店房。裁判官關注控辯案情現分歧，明言真相很重要，多番着韓女不要為息事寧人或受了壓力，便草率同意控方說法，其中一人邊聽邊哭成淚人。
記者：伍嘉豪

有5名在警方「獵黃」行動中落網的被告昨被押上庭。女被告Park Minhee、Lee Jungha、Byon On-ju及Yun Eunhye（30至38歲）部份相貌娟好，看起來較實際年紀年輕。她們各承認一項違反逗留條件罪，Yun被指提供按摩服務，其餘3人涉賣淫，但當中Park及Lee不同意控方有關放蛇警沒跟她們性交的案情。
當值律師一度指Park經解釋後，決定不反對，但主任裁判官羅德泉深表關注，指兩案不約而同、巧合地有分歧，問題頗嚴重，須弄清楚。羅官面向被告，強調真相對公義是很重要一環，她們最清楚發生過甚麼事，嚴詞叫兩人勿因息事寧人或「算嘞，忍咗佢」的心態，而草率接納控方案情。Lee此時開始不斷拭淚。羅官指，最重要是她們不要感到受任何壓力，「你唔使怕，亦都冇乜嘢好怕」，決定將案押後至今天，讓她們冷靜想清楚。兩人續還柙。

另兩女囚六周 馬伕候判
Byon及Yun則全盤同意控方案情，昨判囚6周。男被告洪加天（43歲）報稱無業，被控一項販運人口罪，指他今年2月23日至本月6日參與販運Park來港賣淫，昨毋須答辯，續還柙至下月20日。
案情指警方從網上廣告得知有韓女提供性服務，今年2月接觸洪，協議以肉金3,500元接受韓女性服務。卧底警按指示與Park在酒店房見面，付肉金後藉故離開。至3月6日，警方再要求洪提供兩名韓女，更指定要上次見過的Park，肉金協議共9,000元。馬伕於翌日凌晨帶Park及Lee到警方訂好的將軍澳一酒店，兩韓女1時15分進入兩房間。2時半警方在紅磡一酒店的四間房，找到4名女被告。
警方另在洪的酒店房及私家車搜出7部手提電話、性交易數簿、27個安全套、KY潤滑劑等，亦有近12.7萬元現金，當中包括警方作了記認的鈔票。
案件編號：KCCC742-746/17

阿sir做愛唔洗你教

Yun Eun Hye譯出黎會唔會變左尹恩惠??

勞資糾紛

真係辛苦晒猶差咁珍貴嘅付出

有無巴打一齊籌款比猶差叫雞放蛇

推

呀蛇成日要射d精出去真係好慘

俾啲女當馬咁騎
無哂尊嚴

與放蛇警 性交 官

阿蛇做愛唔駛你教

咁算唔算辱警

差人搜證唔駛你教
差人做野唔駛你教

D猶差見有免費野食仲唔食到盡咩？真心問仲有咩賤野D猶差係做唔出